元朗鄉黑聽住，先撩者賤

鄉黑出手打抗爭者，就代表以後都有機會

唔通我哋個個星期都要俾佢哋烚？

此禍不滅，後患無窮

元朗鄉黑聽住，我哋有言在先，有仇必報！

推

自己出手 比對家做新聞
用黎做文宣 問下點解警犬唔執法清場 仲好

黑社會死全家啦
唔明點解連登仔咁驚黑社會
要對付政府
第一步就係清佢地啲兵
唔係警察，而係黑社會

元朗祠堂需要維修

話俾佢地知, 我地既反擊將會係無情

佢地有冇咩重要據點之類

今晚單野大波MAN條撚樣係咪有份！？

未排到班仆街前, 係咪都要智取佢哋？鄉黑唔使返工, 但新抱亞孫都要返工返學

有，何君堯 ，大家可以google佢地址

屯門果頭？

入去拜會下佢地搵日

有

推，屌你老母唔可以放過佢哋班仆街

比人拆祠堂唔好喊

Pish

推撚爆佢

全黨死清光

問題係佢在暗你在明
你點引佢地蒲頭

聽說何君堯家在元朗

燒撚左佢啦

推！

救咗人先

清算聽日開始都未遲

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

踩入去 大把舖頭班鄉黑開 夠薑唔好蒲頭 直接剷平佢

係時候要光復行動

屯門何君堯
元朗梁志祥

屌柒佢老母個爛臭閪

何君堯家在元朗請google

push

燒祠堂屌你老母臭閪

好撚嬲，一定要搞爆班撚屌！

清拆重建？

踩撚到上心口啦清

唔知元朗啲人萬一有人放火會點 愈來愈危險

係西鐵 入面亂打人 入車又亂打

牛屎佬下話 你地祖先啲墓準備係咁先

幫佢地剪下指甲啦想唔要邊隻手指

鄉事會話事人係邊個
拆佢祠堂就係下個星期
今次絕對冇情講
一定要佢血債血償

千祈唔好用狗血淋班仆街祠堂

好撚邪，成個家族起碼衰廿年

出黎行遇左要還，你打佢佢唔撚驚架

邊條圍頭吹雞嘅?
去拜會下佢祠堂道謝

依班就真係暴徒

無人再敢住元朗黑社會同警察合作的地區。

全家祖填 倒屎倒尿

強烈要求搞光復元朗行動，落去掃晒班黑社會

秋後算帳
重陽拜山

一句講曬
拆祠堂

因為你地既行為,圍村將唔會再有特權

警察做唔到野就摺埋啦 支持成立民間自衛隊 對抗黑社會惡勢力

比人拆祠堂都唔抵可憐

full gear鏟除黑勢力，為民除害。

他朝一日你地班仆街係有報應

一定要還拖

Push

要十倍奉還，圍村準備比人燒啦屌你老母

加推，加狗可以留情但打黑社會唔使留情直頭監生打死都唔犯法

咩紅磡土瓜灣將軍澳停一停先
下個禮拜全世界入元朗
起撚埋佢祖宗山墳 拆佢老母祠堂

元朗唔等得
唔通次次義士都唔可以返屋企？

其實佢地咁都做得出，一早唔驚社會壓力同聲音

屌佢老母！

拆就一定，起唔起就後話，一定要班閪人乜都冇

火

....係好熱嘅

痴撚線無差別咁打人 記者議員都無一倖免
如果今次冇回應 以後一定唔止元朗鄉黑出嚟打抗爭者 其他區都會有危險

對方出手先㗎
如果佢哋見我哋唔反擊咁好烚，只會個個星期傷義士

此仇一定要報！

黑社會=警察B隊

做你老母新聞咩
如果頭條寫黑社會比人打死會唔會有人可憐呀?
連D黑社會自己都唔會流眼淚啦
做新聞

最慘係要搵佢地既時候又唔撚見曬,唔知去邊搵

拆佢祠堂
係神主牌到痴memo

有仇必報

有冇人有辦法可以屌鳩佢地 睇到好嬲丫
點樣可以報仇 唔入元朗消費得唔得

發夢拆佢老味祠堂

有冇絲打最近m到
儲m巾

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

老老柒柒 今鋪點覆桌先
到你下星期入到元朗 班黑社會都唔會企定定行出黎同你打
你又唔熟人地地頭 你點搵人地姐
屌 好撚嬲 但又諗唔到有咩方法報仇 警黑合作 無撚敵

學班藍絲話齋 先撩者賤

推，一定要開呢個戰線

此仇不報非君子

冇錯 有仇必報，掃平元朗

支持 一定會還！

一定要私了，記撚住

認真，山墳祠堂走唔甩

祠堂

燒祠堂

唔好淋, 無人想佢哋衰

文宣？依家宣你老母
人哋宣戰啊

屌你老母

佢地祠堂唔識郁
D鋪又係唔識郁
點樣在暗
又點解要引佢地出黎硬碰呢

屌你老母!
你班白衫人夠膽就嚟多鑊!
我就算比人斬都搵你班冚家剷墊屍底!

街招

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

推
屌佢老母

不斷推

我想問你咁講係咪代表要比佢地繼續踩上心口呢？
我撚理得你班鄉村狗驚唔驚社會壓力同聲音

[有片]元朗黑社會打人實錄